香港嘅跳唱歌手係咪得返鍾舒漫？

狄易達條MK唔洗提
前幾年無歌出都有獎拎

TL就唔入流 得youtube有下少少知名度

全港好似得返鍾舒漫呢位跳唱歌手？
雖則蛋記 但好似長期都唔紅咁

張如城
但半退隱

呢位係失蹤人口黎

陳偉霆，Jackson，姜濤
紅嘅你唔講講啲冇人識嘅

你果d大陸既邊有人識

你估全亞洲嚟講邊個紅啲丫 陳偉霆同jackson出左大陸冇人識？

郭富城囉

上左神枱仲同你拋頭露面咩，似得劉華果d 咁咩

問過家燕姐未?

古天樂

垃圾

汪明荃算唔算

jackson

Bosco

十字步

鍾舒漫都幾好
機遇就有啲差

姜濤有咩自己嘅歌